大埔LULU 18世界盃波衫POST全紀錄

今屆2018世界盃
大埔Lulu開著波衫post + 開名讚彈相應球員全紀錄

1）

估俄羅斯小勝
點名讚迪沙哥夫
點名擔心38歲老將伊拿舒域

結果俄羅斯大勝5比0
迪沙哥夫20分鐘拉親傷出
伊拿舒域踢足全場表現出色

2）

估西班牙贏2:0
點名讚迪基亞

結果西班牙3比3和葡萄牙
迪基亞罕有地派大膠 （呢個最堅 ）

3）

估德國大勝
點名話德國對手墨西哥龍門奧祖亞幾勁都難以不失球
點名讚奧斯爾

結果德國0比1負墨西哥
奧祖亞表現出色 不失一球
奧斯爾隱形全場

唔駛多講
實實際際

要買波等下一個波衫post

between 有冇巴打有蕭生同沈大師今屆嘅紀錄參考參考？

有燈神 有錢贏了

沈鳩頭尋日破燈
佢揀比利時上盤

未破燈前要珍惜

老雞又借足球上位

話之佢，未破燈之前買佢對家，贏錢上樓不是夢

Don't make stupid people famous

你有冇發覺佢只會着三間嘅波衫呢？

DEAN LI

無人想知隻臭雞d野

打手死全家

我愛Lulu

好得意

咪撚幫佢上位啦
幾年冇聽佢名

咪𨶙幫隻g上位啦

一有世界盃就乘機走出黎乞食
以為佢消失左幾年
都out啦仲出黎

屌你老母，又想捧紅佢？

有得屌你地又咪硬曬排隊

你排埋我個份

你有得屌咩？你呢世都無呀

烏拉圭[-0.5/-1] 贏半個盤
葡萄牙[0/+0.5] 贏半個盤
其他炒曬

以佢嘅認知
西班牙門將唔係基迪拉咩

今年佢幾歲？ 上屆又估，又屆又黎

老雞是沒有人要。jpg

你冇睇本地波就唔好鳩up

冇錯

破燈之前
有私怨果d可以收一收皮

三間

範圍收窄

識貨

自我中心小朋友

得閒睇下本地波啦

屌你老母

你貼中三場連埋球員名

我即刻幫你share

On9 咁樣叫自我中心
最多咪無知

咁大個人自我中心同無知都唔撚識分
就係唔睇本地波

痴撚線

而家全中

又未破燈

上面班人係咩事？
舊登雷神未破燈前我會照睇
保羅八爪魚刺我會照睇
你地做乜鳩？？

出今晚明燈未呀

收皮啦 打手

多謝你解釋

你嘅自我中心源於你無知

求下你睇本地波啦

傻西 佢一早比人踢爆隊隊波衫都著晒啦

我貼中仲話比你知呀， 自己買啦！
唔通益你條傻西鳩咩！

好嘔心

自己睇人地post嘅時間啦

痴線 我同緊邊一班人講野呀而家？

呢隻G 仲未搵到人埋單

呢三個post佢全部開波前post

燈中埋球隊之餘

球員名都燈中埋

破燈前我睇硬

雞都有打手

agger 無謂同錢作對

伊朗算唔算破燈

算呀

所以睇佢著邊件波衫 先睇佢講咩預測

講中球員真係好癲

點做得到

迪基亞都死果下 我o晒咀

佢冇出著伊朗波衫post

所以下一個post要睇佢著咩波衫

傻閪打手

佢四年前好似都係咁

佢燈唔燈冇興趣知
但話佢當和富大埔係condom 降班之後就唔理個啲可以收收皮

幫樣衰臭雞出post做乜

成個post講緊燈左咩野

佢地係要spin去「資格」果方面想反人

佢話我係打手

我懷疑佢地先係打手

但係我就搵晒野黎討論

佢地就鳩up

去狗會撳錢，有冇所謂
LuLu各方面都係好波

今日office d同事keep住講

好似返番4年前咁

佢14年已經係三間代言人

同埋Nike少搵本地KOL（ ？）代言

女人睇波

當年fm妖人 Dzagoev 慘

大大巴咁打晒上面班友塊面
我都有睇大埔

班老吹 真係可以收皮

冇跟

又中 陰公

冤有頭, 責有主

有冇俄埃貼士

臭雞

CLS

同問

Miss左哥倫比亞

俄羅斯對埃及有冇指引買咩

Show Blocked User - ridersystem
打手

要靠大家勤力少少上網做功課

幾靚女 腳又正

最記得佢P大自己對波
btw 上屆佢燈日本我好感激佢